咪用香港郵政eCert，加密資料送中

當大陸話要所有加密匙要上繳中央嘅時候，而香港郵政用嘅eCert個服務供應商係中國公司咁點會唔送中呢!

仲要用咗好多年啦

唉，灰

其實九七前已經有大量支那特務駐港，不嬲予取予㩦

A certificate authority will use a CSR to create your SSL certificate, but it does not need your private key. You need to keep your private key secret.

好多銀行出echeque 都會幫你整郵政ecert 的

其實香港部部電腦電話一買返嚟就trust 咗HKPost 呢個CA
HKPost 如果出術
唔係eCert 咁簡單嘅問題
係近乎所有網絡加密架構都會崩潰
包括瀏覽網站 通訊 vpn 等都可能被截聽或假冒

咁如果係server side出術呢？

淨係攞嚟處理政府嘢？

剩是用來續牌費, 方便到爆
你睇睇早排個個都話驚續唔到牌就知
坐係屋企等收信爽皮